{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201446",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "속초해물전골"
    },
    "text": "束草ヘムルジョンゴル (속초해물전골)\\n\n江原道束草市校洞965-6\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00 ~ 22:30 , 年中無休 , 60席/部屋:1個 , 束草に位置する「束草」はキムチと海鮮の調和が感じられる海鮮料理専門店である。 内部はきれいに整えられていて目立ち、口コミで有名なグルメ店として知られている。 ここは最近ではテレビ番組にも出演し、さらに有名になった。 注目すべき代表メニューは海鮮鍋である。 熟成キムチと新鮮な海産物がたっぷり入り、お互いに調和して素晴らしい味を出し、ユニークな料理を楽しむことができる。 束草を訪れる人には「束草」がおすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "束草ヘムルジョンゴル (속초해물전골)です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "海鮮料理を専門としており、特に海鮮鍋が人気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "はい、1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "きれいに整えられた内部で、目立つ海鮮料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは口コミで有名ですか？",
            "answer": "はい、口コミで有名なグルメ店として知られています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、最近ではテレビ番組にも出演し、さらに有名になりました。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "代表的なメニューは海鮮鍋です。熟成キムチと新鮮な海産物が絶妙に調和しています。"
        },
        {
            "question": "束草を訪れる人には、このレストランをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、束草を訪れる人には「束草ヘムルジョンゴル」がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 358
    }
}